唉。。。唉.......今日返學點知比人串到喊

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班傻的嗎仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商300,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成200咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知佢地竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度每個人既智商都係500以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>_<
我決定唔讀中三啦,以後日日上連登Hi 你地

細個個時都比人咁講過，不過最後我用學校既成續令佢地屈服。

sor 唔杯你了

我頂不到退左學了

吊你樓主真係講嘢1919都唔知你想表達啲咩，又要高IQ，又要流馬尿

無意思ga 我走左

傻架? 香港人平均智商得107咋

平均107 港人IQ全球居首

星島日報
6月9日週四上午6:11
【星島日報報道】美國有報章選出今年全球十大最高智商的地方，亞洲的國家及地區共佔五席，香港以IQ平均一百○七高踞榜首，指出不少本港學生補習追求更好教育，應對未來事業挑戰；南韓、日本及台灣分別排名二至四。
美國明尼蘇達州報章《Gazette Review》昨日公布全球首十個最高智商的國家。報道指，對不同地區的智商進行排名，就如「蘋果去比橙」，因為各地教育體制不同，亦有許多測量智商的方式，包括考慮學生在數學或科學上的成績，或者從相關領域上貢獻作衡量；亦有通過調查人口中學士、碩士和博士學位所佔比例，來評定一個國家的教育水平。

所以佢地全部唔明我講乜